真定假sunplay 曼秀雷頓防曬（真心問，含圖

喺門市淨係見過kissbaby同7-11買過，官網搵唔到，喺官網搵，同類只係見過黃色個枝最似

推。 真心求知

係曼秀雷敦出，只在港澳及東南亞發售

Btw 你可唔可以影一影個成分俾我睇?

thx